甜酒驅蚊法

聽講夜晚擺杯酒落啲糖喺枱頭
啲蚊就會飛入去跟住第二日浸死咗
有冇人實證過係咪work？